<resources>
    <string name="app_name">Granada</string>
    <string name="alhambra_descripcion">Una impresionante ciudad palatina de la época andalusí, La Alhambra se erige majestuosamente sobre Granada, con sus exquisitos jardines, intrincados diseños arquitectónicos y vistas panorámicas de la ciudad y las montañas circundantes.</string>
    <string name="catedral_granada_descripcion">La Catedral de Granada, una joya del Renacimiento español, domina el corazón de la ciudad con su imponente presencia. Admira su elegante fachada, sus interiores adornados y sus impresionantes capillas mientras exploras este magnífico lugar de culto.</string>
    <string name="generalife_descripcion">El Generalife, un exquisito palacio de verano de los antiguos sultanes nazaríes, cautiva con sus hermosos patios, frescos jardines y vistas espectaculares de la Alhambra y el Valle del Darro. Sumérgete en la historia y la belleza de este oasis de tranquilidad.</string>
    <string name="parque_ciencias_descripcion">Sumérgete en el emocionante mundo de la ciencia en el Parque de las Ciencias de Granada. Con exhibiciones interactivas, experimentos fascinantes y actividades educativas, este museo te invita a explorar los misterios del universo y descubrir la maravilla del conocimiento científico.</string>
    <string name="parque_garcia_lorca_descripcion">Rinde homenaje al genio literario Federico García Lorca en el Parque García Lorca, un exuberante espacio verde dedicado al famoso poeta. Déjate envolver por la belleza natural y la inspiración artística mientras paseas por sus senderos y admiras sus monumentos conmemorativos.</string>
    <string name="parque_zaidin_descripcion">Disfruta de un respiro en el Parque del Zaidín, un encantador oasis urbano en el vibrante barrio del Zaidín. Con amplias zonas verdes, parques infantiles y senderos para caminar, este parque es el lugar perfecto para relajarse, jugar y conectar con la naturaleza en medio de la ciudad.</string>
    <string name="mirador_san_nicolas_descripcion">Contempla las impresionantes vistas de la Alhambra desde el famoso Mirador de San Nicolás. Con su atmósfera encantadora y su ubicación privilegiada en el histórico barrio del Albaicín, este mirador te invita a maravillarte con la majestuosidad del emblemático monumento andalusí y el esplendor de Granada.</string>
    <string name="mirador_churra_descripcion">Embárcate en una experiencia visual inolvidable desde el Mirador de la Churra, donde podrás disfrutar de vistas panorámicas de la ciudad de Granada y sus alrededores. Desde esta elevada posición, contempla la belleza de la arquitectura, los paisajes naturales y la vida cotidiana de esta fascinante ciudad.</string>
    <string name="mirador_san_cristobal_descripcion">Déjate cautivar por las impresionantes vistas de Granada desde el Mirador de San Cristóbal. Con su ubicación privilegiada en la colina que domina la ciudad, este mirador ofrece una perspectiva única de los monumentos históricos, los barrios pintorescos y las montañas que rodean esta joya del sur de España.</string>
</resources>